呢隻PS4槍game外掛好屈

介紹:

官網話全部ps4/xbox槍game都用到
gameplay:

利申:無持有任何主機~聽人講主機無外掛打算買ps5先知呢樣野

岩岩搵到原本GAME鋪有賣700蚊到~

有咩用

官網賣撚到無貨，痴線

無後座力+自描+可以用keyboard/mouse

試過撞到個外掛仔俾佢成三百米一槍爆頭亡

用係電腦ok?

打機都唔輸得嘅戇鳩仔先要用外掛

都幾撚無聊

有自描咩 無睇哂
最後一個清泉都無了

D Game就係比呢D撚樣搞死晒
多人用->冇人玩->隻Game收檔

官網寫全平台包括電腦,估唔到連switch都用得

隻game開放mouse咪得囉，ps4自己又想食mouse條水。

你知唔知呢隻野㗎誕生就係為左個啲用唔滑鼠只能用手掣game

多人用->冇人玩->隻Game收檔->入侵下隻game

開掛同GTA亂槍掃射NPC唔玩故事/做任有咩分別 幾秒就悶啦，打機就係有贏有輸先好玩，同實力差唔多既人對打先刺激

但我覺得買得console就好應該預左用手掣玩,玩唔掂就用呢D黎屈人機真係好垃圾

認同,我自己以前開過一次CS1.6外掛,真係幾場就悶,係直情想DEL GAME果隻,呢舊野仲要成80USD買多2隻GAME好過

樓主老母個閪好屈

明明我用呢隻嘢只係為咗令G27仲可以喺PS4上面玩
結果一堆垃圾用嚟整外掛, 外掛狗搞撚亂PC仲唔夠, 仲要搞埋Console

你開放左咪果個公平囉，人人都可以用mouse。
咁到時人話人地mouse屈你手掣咁你咪轉mouse囉。

up

好多架仔都開外掛

USD 79.99